【I/A】Brown Dust (12) - 綠盾係雞係公廁

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

目前遊戲的事前登錄人數已突破15萬人，是故已確定遊戲推出後，全部玩家將可獲得相等於一個十連轉蛋份量的600個鑽石以及「☆5傭兵確定券」。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：

【照顧絲打/基巴區】

【攻略】

日版速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【大陸仔評價】

【升星方法】

【韓服圖鑑】

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q:刷到歌基+是但一隻開唔開波好
A:開 再問就ban

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或日本假期特定時間

Q:抽咩pool好
A:2222222

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A:隻野勁就食 廢就做升星肥

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星點有
A:無得首抽 用魔幣換

Q:點樣買體係最抵
A:神秘島係有粉既情況 係交易所用石刷商店買體 抵過直接用石買

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

Q: 邊隻先解到歌雞招魅惑？
A: 隻驚分免疫同淨化，免疫只可以防止中，已經中咗既話無用
淨化只可以解，未中既話無用
免疫：
淨化：

Q:呢兩個咩黎?
A:上面係暴擊率，下面係暴擊時既額外傷害

綠盾正公廁 場場都見

岩岩推完n30-10 出果隻4星岩岩好係綠盾缺果隻

人氣低左好多
無活動咁濟

而家先得845個傳說幣
飛雲巴已經換埋海盜王了

依家最好既三隻前排係咪石巨 蠻女同埋綠盾?

佢其實已經拎左幾日

蠻女唔係前排

蠻女要擺後排 ?

中排後排都得 但一定唔會前排
蠻女係輸出黎

邊隻可以淨化到自己打自己果招

睇Q&A最下面

D post 快到要skip 2個

咁多人覺醒左六星

慢左好多啦

都出左半個月 好正常

1400 已經成埋6星 +9火弓

18日都未有6星

from 巴哈 點睇

然後不要有存石之後抽角這想法
因為不抽就是會落後人很多
有練度關係
有許多3 4星角+9也很猛
然後推薦存6000一次抽
因為600後無限540
這樣有121抽
把石頭挖乾
大概能抽2次121抽
242抽*5%大約會有12隻有升機率的4星
現在非常推2池
所以可以歌姬+綠盾素材
之後狂抽2池 有機率把石頭抽到手
現在把2池那3隻4星練度練起來很不錯
大推2池

有石就要抽

有冇巴打可以教下我砌隊 同埋升邊隻先
有1500石應該抽咩pool好

睇完intro
好唔好玩？
我見啲po推得幾快
同一般啲戰棋game又有無咩大分別？

邊隻上6星先好
全部都夠石覺

諗緊哥雞/ 石頭 /雙斧

主隊成型就儲石
你睇下個表堆T1 T2角出左幾隻就知

好玩 但無咩活動

野蠻女

竟然
thanks

想問下果d卷送左石巨人同獅子,首抽應該抽邊個pool

歌雞pool

偽前排

真係 之前一日兩個好輕鬆 小左人問野因為

早抽
早變勁
早變勁 早拎資源

應該話一個活動就十幾日 肝友好快玩晒

獅子哥基都得 巨人就搏突

可唔可以出個自選5星可以選3星臭西

All in’

1700分卡到仆街

長玩佢一定大把野送，放心，

上面好多課長 呢家我都係守係1600就算

好想將白王子變做我第一隻6星
但佢D評價

會後悔

卡分了
係時候升D support

睇完
抽左2000石
乜都無

你還有3 星+9

1600開始撞到+9黃毛

再高D場場都有

自己用緊飛天女解
對面就黃毛 流血 柱男暈都無用
差好遠

topic name

而家先兩隻五星料 仲差三隻

唔好係TG group傾計啦
呢到冇哂人

以為棄哂

9團巴打記住打公會戰

唔抽真係好難玩
又想等新野抽

有冇團收人 round 1450-1500分

十一層 d血牛 打到過哂round

呢隻驚 d人好撚忙 係咁掛機

練主力角上6星先

練緊斧佬上6*覺醒

想問呢隻game可唔可以帳號互通
即係電腦用模擬器同I機玩同一個AC

有張4星選擇卷放左兩日都唔知要咩好 有冇好心巴打幫下手

此驚已死

諗唔到既話咪升左野女先 或者獅子 btw 五星女 係素材黎 目前無咩用唔洗練

我知呀 唔該曬 我諗緊換綠盾四星素材好冇

黃毛又要+9又要合綠盾
多多都唔夠用

11關全課題
有+9黑弓會易打好多

你合幾多隻綠盾？

就黎第三隻

抵啦

邊得嚟咁多5星技書

13 14 全課題呢

大陸邊個論壇會傾呢隻驚?

android可以,用同一個google ac

新手玩左3日到 岩岩開始打競技場 經常輸
點排陣容好

有個qq群 d對話洗得勁快

平時扶呀婆過得馬路多

求教學 刷第幾層 d碎片香d架?

反擊法配咩符文好?
爆擊定血符博反擊?

屌血氣9我幾時先過到
血氣8 9成出4星碎片

神秘島買..50塊..咁岩200/200..記住係要200/200

OK

血符

血氣9都唔係好得好多 不過好左小小

血9全力秒座塔就贏到架喇wo
野女 一陽指果d高輸出全部放中間

惡魔城個抽4星獎勵 係咪隨機 定固定左某幾隻？

random

岩岩連中兩隻冰槍😑

想問呢個係咩

今日眼鏡娘任務第二個係做咩?

拎屎

好過我剛剛餵完主教同蠻女食書上＋9轉個頭過關就送比我

冰槍型呀

我都係 餵完書比黃毛 然後拎左隻 跟住合3星 又拎多隻 on9..

依家d人擺番3行陣
我隻傘女又可以一次秒4隻

好多挑釁wo 好難直接射後排

一團班痴線佬
利申：無打

終於升到斧佬上六星但無水晶覺醒

睇你排既次序
我好少中挑釁

係咪有團有位

各位點睇龍騎士呀？
我自己就齊料，但同人pvp見人用就各得佢打得好細力咁

5-10刷白卷係刷normal定hard?

Hard

想問冰槍拎黎覺醒有無用?
解覺醒敵方打完冰槍扣50%攻，但招技好ON9
都打完你先扣攻擊力，有撚用咩

邊隻冰槍

比想像中勁
但係去到後期會好少再出現

你係坦嘛 你痛左 你既隊友唔洗痛 吸血鬼招技都係咁

唔換好過換

求steps, 只做到AB account 對换

打X型 5格喎
細力都正常
你睇下D法師就知 打九格同打一格果D攻擊力爭幾多倍

有無團有位 1400分長玩

無黑弓既話係咪唔會解到血牛13~15關回合數課題?

電腦電話login同一個google ac lor...

有黑弓+9 都解唔到
無攻略 唔識解

求改進 一直係1200分

梗係 排千幾

+9魅魔真係好柒煩

鞭女除左合六魔星之外，其實有無用？

pve定唔知咩世界boss有用 將來

有歌gay 石巨人 獅子 應該抽邊個pool好

獅子囉 可以高突 同抽 4星女盾

有冇巴打指點下點組

一個得哥基猛男 玩左7 8 日 1200分 都升左3隻4上5
一個玩左4日 哥基猛男石巨 好似都1100左右分
一個哥基石巨傘女 新開
用邊個好
冇大範圍法師PVP好難上分

7團跪求勁人carry😂😂

7團有兩個位 入完留名

打下肥MAX左LV先講啦

肯定係2, 法師用一陽指尾排火法都唔錯

想抽冰盾同兩把斧頭果個阿叔 宜家有無得抽

其他5星冇up抽中你不如去買六合彩

申左 得1450左右
id：流水無心戀落花

之後你就會發現其實大aoe 法師先係最無用

冰盾依家呢個版本只會拖後腿 絕對廢過三星盾
猛男無up 依家 有得抽但無up

仲有咩三星? 高＋ 果d

唔夠錢合埋一齊 暫時係得呢d

iu520
1500分長玩

太小角

哥基 石巨 冰盾 （魅惑, 兩坦） 補多隻坦 你可以玩自己簡 或者睇評價表 或者睇之後抽到＋數高既用住先 反正遲下都要換走 最好簡有嘲既盾
眼鏡妹 獅子 猛男 （一sup 兩隻勁打手 遲下再補多隻解魅惑既sup ）

剩低三個位
你可以簡隻輸出法師 （推介火球直排法 , 一陽指, 紫色髮個隻 ） 都可以
另外兩個位你喜歡

有無巴打知呢隻點有

P幣抽3星，100幣抽一次5%中

P幣臭西
100P幣抽3星

5%機會率

4星自選可以揀？

無

目前無任何自選可以揀佢

想合公廁綠盾就認命抽啦

20抽抽到了

點解可以話抽就抽到 30幾抽我都未有

唔知仲會唔會出 500% 戈D包
想課,但又覺得就咁課好貴,機率又低

想問下 30日送好多條女個任miss 左一日係咪拎唔到張5星卷架啦

無限時既，每日做足就30日可以搞掂

點解人哋隻支援有正方9格 但我嗰隻得交叉5格嘅

因為人地+9

10抽鳩禁抽到

屌曬你地

點解二會踢我走

一會收唔收留我

2隻綠盾材料..

岩岩見p有得抽

等二抽中左

我睇睇有無位

終於中獎....有第一粒6星UR

4星書 果d其實都ok

呢個post吹水既人越黎越少變左曬命post 此game己完

+0綠盾真係咁勁？

見冇反傷，得減傷only

我覺得同 4星女盾差唔多 最多硬小小

係野妹面前 慢慢磨咪又係準備一刀死

未起機第一r 就頂到 之後咩都898

隻冰槍1下打直線三行，但招覺醒係比人打完減人攻..
但人地打完你先減攻好似好ON9...敵方打完我減攻12回合，下一round攻擊力已經回復左啦

起左機之後鬥多替死鬼

計過 下次出手前個debuff 真係回復左咩?

所以我覺得冇+3綠盾都係用本身的+9 三，四星盾仲好

綠盾一隻都難，點+3

+0綠盾得25%減傷，挑完人，幾下bok死

睇下r1有無死到人啦

三圍都屌打d 3星盾啦清

真係坦度拍得住綠盾既
目前得 4星女盾 同6星毒盾 同埋石頭人
不過前題都係要接受到 無野頂得住暖機後既野妹

等出天使盾：任打唔嬲

好少古幣呀我 仆街啦今鋪

抽到5星唔準派膠呀

屌成日唔夠白卷用，刷15-1萬年都唔出白卷

try 5－10

hard 20-5 打極都無三星...
次次都衰回合數...

係咪打hard 5-10
點先開放到hard比我?

一起身又見到pvp防守一片紅色

Normal 三星先

你normal通關就可以開hard
建議唔洗咁快刷白卷
推圖推到無得再推先
我開服玩到依家, 差唔多都係早十日前先開始刷白卷呢樣野 佢會送架嘛同埋

日常

請問pvp 點排好？打左好多局都係贏輸贏輸贏輸

同埋可以升邊隻先？

我普通打到16-5
但hard既1-1完全入唔到，唔知發生咩事，姐係一關hard都打唔到...
同埋我刷白卷係因為我成堆4-5星滿哂級等緊昇級...
每日放兩次神秘島已經升左好多狗糧了，唔夠白卷用啊

唔通要我買水晶覺斧佬

900石JE
利申買左防

我會升呢幾隻先

首先要NORMAL 三星先呀

pvp 比係參考下

用石買次數打水晶好似抵d

屌原來一日re 三次 用石買覺靈水晶算

卡1700 有無巴打係無綠盾既陣黎參考下

打13場輸左廿分 知錯了

一萬血綠盾打撚咩

用血符先易打，野蠻BB扑兩下就死

一血一防 加埋隻sup加防buff
兩三round都唔會死

普通打晒全部先
我唔記得佢好似某d關要3星定唔知點先可以入hard
但你其實咩都唔洗理, 你直接順住個獎任去做就係最大效益

無野蠻女真係仆街

thx

我打極都係 1007分左右

+8都係打得1/3

暖機先 兩刀實死喎
一係搵多隻輸出秒左後排先, 無落buff輕鬆斬

我依家咁放 求教

OK仔巴打在嗎
二會準備升lv,會有多一個位, 到時可以即申即入

有咩方法d 野升得快d
將1,2星升爆食左佢？

幾時排到我

H25-10

未有咁勁玩到咁遠

快D衝主線 同MAIN 隊先
今日有肥有錢刷加油

宣傳下先

二會收有心長玩 或者 強勁既打手

以下為輪侯名單：
ok仔
19
銀河唯一基奧特
藍信一
飛揚（好似入左1會）
三月二十日的你
CKHO
當紅炸子雞

－－－－－－－－－

Rules:
1. 所有人都要入line group 方便會戰交流
2. 得閒既高分巴打互相睇公會陣型 幫手指點每個人防守陣型
3. 自己有責任適當簡對手 盡量拎多星 無把握既唔打
4. 實力較低兄弟 優先比主要戰力打先 確保進攻次數足夠
5. 打每一場 不論嬴輸 盡量cap一張圖 上載去公會戰相簿 目的係睇對手出手順序
6. 經常無原因唔cap圖 有可能被踢
7. 連輸又唔cap圖 有可能被踢
8. 排位一直低於1400 有可能被踢 比個位比其他輪侯好耐既活躍巴打
9. 一日唔上線會踢

二會希望一直排係前頭十
頂得順又有心玩既就可以跟住呢個表排隊先

註：一有位我就會上黎順住再確認一次, 入左其他公會/無覆既巴打 我會直接skip下一位

ok
依家刷上去先

睇第一頁基本答晒

你咩名? 基奧特?

因為一日唔on就踢,同埋公會升級, 其實排都唔係想像中咁耐,再加上有d排完就唔見左人

求排隊

id charlieq

okok

宣傳下先

二會收有心長玩 或者 強勁既打手

以下為輪侯名單：
ok仔
19
銀河唯一基奧特
藍信一
飛揚（好似入左1會）
三月二十日的你
CKHO
當紅炸子雞
charlieq
－－－－－－－－－

Rules:
1. 所有人都要入line group 方便會戰交流
2. 得閒既高分巴打互相睇公會陣型 幫手指點每個人防守陣型
3. 自己有責任適當簡對手 盡量拎多星 無把握既唔打
4. 實力較低兄弟 優先比主要戰力打先 確保進攻次數足夠
5. 打每一場 不論嬴輸 盡量cap一張圖 上載去公會戰相簿 目的係睇對手出手順序
6. 經常無原因唔cap圖 有可能被踢
7. 連輸又唔cap圖 有可能被踢
8. 排位一直低於1400 有可能被踢 比個位比其他輪侯好耐既活躍巴打
9. 一日唔上線會踢

二會希望一直排係前頭十
頂得順又有心玩既就可以跟住呢個表排隊先

註：一有位我就會上黎順住再確認一次, 入左其他公會/無覆既巴打 我會直接skip下一位

D五星角色點樣上+9
三星角色就話食自己姐

五星書 勤打pvp 解惡魔城

同埋粉塵唔好亂買野 要搶人野

課

四星女盾係指送的新手盾，定係依家pool打兩格1 那隻？

有隻金毛女 4星既 新手角咁既樣 同王子同隊

想排隊
ID 真時竜也

一直係1200下上唔到

轉左呢個陣

冇可能上1400?

一陽指+9
毒盾+9
鏡盾+9
馬尾女法+9
野女+5
男法+3
猛男+1
其他+0

玩上下排陣

ok！

好多時都係角色status 同埋排位問題 角色問題好次要
如果升晒全隊5星 盡量+數
然後又係cp值高既角 打上1400一定無問題

好似一陽， 馬尾女法 鏡盾毒盾 都係人選啦

好的謝謝各位巴打。我試試

就咁睇其實你要多一隻嘲先得
如果唔係後排好易比人炸

RIO隊2星卷換咩好

自膠

今日眼鏡任第4個係咩?

一日得個十場打水晶，仲有無咩方便儲得快d

重置打多十場

玩左咁耐..發覺有3種情況真係爽到震
1.火弓先手秒歌姬
2.一陽指秒4隻逆轉
3.鏡盾反死野蠻女

呢個真

對面法師中魅惑 一下打死哂自己D後排

仲有猛叔中魅秒自己3隻
見到咁爽都輸得抵

想排埋，id Eggloo

惡魔城9
全課題

大家有冇其他分享

毒盾要+9 同6星血符
其他隨意，男補血可以高技少少

有無公會收1100廢j

想問綠盾有無得首抽

有 但係要儲p幣抽 唔係高級抽

惡魔城10 全課題

今日係咪無經驗副本？我見活動好似要打土波利

明白

新入坑，刷到咁ok?

開吧

3 點

既然有歌姬POOL就要抽歌姬，
歌姬PVP同打惡魔城都好用有

中 未到上 可以更好都可以滿足

新手留名，隻驚好似好好玩咁

收到 請問係邊個pool

係 抽歌姬起手再抽石巨其實好D
因為有得抽埋獅子

當然首抽石巨歌姬就冇得講啦

夠了，玩下先 無可能下下都最好

2

NO. 3先岩

頭先首刷歌姬 但唔知佢咁勁del左

有野女 猛男 同巨人 邊隻上6星先好d?
全部+0

又話H25-10多白卷, 打40場先得8張
非洲難民抽唔到野想升星都唔得

刷HARD 5-10

惡魔城11 全課題

惡魔城11 全課題
黑弓技愈高，打得愈快

惡魔城先係成隻GAME既精橢

你隻毒盾又六星又要六星血符 點跟

3星 +9係基本黎
邊有六星...

毒盾要+9 同6星血符

無6星點裝6星血符

我講錯咋，4星用唔到6星符文

除左石像同歌雞應該點組？

我都想排
Id: 戈登ramsay

THANKS 巴打

有冇人覺得冰盾好廢

全世界都知佢垃圾 （依家）

岩岩好50回合...終於k.o左20層個回合課題...

差血牛個堆

有無惡魔塔全攻略?

二會收有心長玩 強勁既打手
要1600分以上 （sor 岩岩同佢地傾新人要1600以上 最尾幾場公會戰唔係好夠打）

以下為輪侯名單：
ok仔
19
銀河唯一基奧特
藍信一
飛揚（好似入左1會）
三月二十日的你
CKHO
當紅炸子雞
charlieq（閃閃魔）
真時龍也
－－－－－－－－－

Rules:
1. 所有人都要入line group 方便會戰交流
2. 得閒既高分巴打互相睇公會陣型 幫手指點每個人防守陣型
3. 自己有責任適當簡對手 盡量拎多星 無把握既唔打
4. 實力較低兄弟 優先比主要戰力打先 確保進攻次數足夠
5. 打每一場 不論嬴輸 盡量cap一張圖 上載去公會戰相簿 目的係睇對手出手順序
6. 經常無原因唔cap圖 有可能被踢
7. 連輸又唔cap圖 有可能被踢
8. 舊人排位一直低於1400 有可能被踢 比個位比其他輪侯好耐既活躍巴打
9. 一日唔上線會踢
10.新入既巴打最少要1600分

二會希望一直排係前頭十
頂得順又有心玩既就可以跟住呢個表排隊先

註：一有位我就會上黎順住再確認一次, 入左其他公會/無覆既巴打 我會直接skip下一位

16-20係送分
13-15係痴撚線
我有破坦二人組都清唔切回合數 應該要再加範圍封印/禁回血/沉默角
放棄等攻略

Hi 藍巴
飛揚同藍信一係1會啦
大家一齊努力

無問題 咁我刪番個名先
LIHKG 世界第一 加油

請問點組，主要升邊幾隻先

升唔返上1600點算

有積極玩一定上到 刷肥升星 擺下陣

以下為輪侯名單：
ok仔
19
銀河唯一基奧特
三月二十日的你
CKHO
當紅炸子雞
charlieq（閃閃魔）
真時龍也

巴打你爆體打？
洗唔洗打我咁多次

笑死.... 我地係line group係咁話撞到ok仔

笑到 張圖入面 你比人打七次 有4次係二會既人

究竟留4000P 買天使盾好定抽ON9 3星補合綠盾好

岩岩忍唔到手用左金卷抽野 好彩12抽都中左兩隻獅子

8會收有心長玩巴打

天使盾邊個??

好賺 兩隻

都未出 屌你

所以咪留
見到成班綠盾真係想死

20-5打極都無三星

差一技先加三

到時抽好過 盡早用盡依家既資源 打pvp賺野

四星書好易有

都唔知幾時出，分分鐘幾個月之後既事

想排，
id: ティムチ
長玩

巴打麻煩跟＃285 加加名

以下為輪侯名單：
ok仔
19
銀河唯一基奧特
藍信一
飛揚（好似入左1會）
三月二十日的你
CKHO
當紅炸子雞
charlieq（閃閃魔）
真時龍也
ティムチ

一團有一個位，有臭西補or靚女優先

1200分收唔收

1300先啱 有公廁綠盾

又快有600 石， 冇正坦，

無課長期1250 分

感覺悶悶地

衝分撚表示好緊張刺激

直出ur 但唔係%攻

好啦喎

好呀 你叫咩名

個po咁靜

鬼咩 d人都唔講野 定係係自己group 吹水

可能轉哂去玩kr

其實之前我係等KR出日服先玩呢隻驚
點知呢隻驚幾好玩

d人唔鍾意係度吹水 我就長期單機推post

無新角出課長好難上水

你召集一團d 巴打唔準潛水咪得

有咩爽得過反死猛男野女

比人魅左一陽指 一下收自己成排皮

呢d真係最隹殺隊友
隻野女1v5 （隊友）

戈登ramsay 已申

升3 星 毒/ 鏡盾+9 火法+9
都要2 個月時間

到底啲4星技書點嚟 個個野蠻女都+9

要頂多2個鐘
半個鐘比人打左10次

升下3,4星冇話唔好
韓版好似有3,4星嘅兢技場
所以遲早都要升

其實中誘惑打隊友我明
但打自己??
個腦係咪裝屎架

試過打到對面得返兩隻坦
我6隻 比自己隻野蠻女清場

吸血鬼打自己反而仲多佐血

有無咁誇

好似叫小天梯？

跌破1700 仆街啦上唔返
努力死守！

今晚死守1550

要一路打 守好易輸

感覺隻GAME比較少互動元素 除主線外亦都好少活動 暫時得PVP方面可以討論下
但PVP基本上就係鬥課金 你就算好肝勉強追到全6星 但課金人地隻隻+9依然無得打

打仲死...又無6魔又無綠盾 5星又無隻+3 靠好彩架渣

岩岩先揪低左隻 +9 巨人
有巴打打嬴 兩隻+9 既五星
佢隻野女都仲只係＋8

如果進攻輸 一定要改陣

arthas?
打過幾次 隻石人打三格一野秒左我隻傘女

之後出新3星既話 抽到臭西補既機會又會細左
利申未有

係 打左佢幾次
開頭唔夠佢打
之後轉左擺位 打柒條仆街 條友先手放巨人先 如果三行入面扑中sup個行就死兩隻

無咩新三星, 好小 放心 韓服都唔係多好多三星

ok仔今日到底打左幾多次 lihkg2 既人

數左今日
7次姐

惡魔城反而比較多野值得討論，要拎晒全部獎勵真係唔易

計埋我 哈魯

但係無咩人討論 好難玩 放置左 13 14 關 個課題III

0 support放題
任打唔嬲

話口未完又撞

計左啦

仲有個redxxxx 都係巴打黎 同shxxxxx

有冇人可以教下路....
20-5 HEAD 點樣拎3星

係唔係個個都回體打PVP

我 同 red 同 shy 都有買100體打 為左拎2100個獎

試下用黑弓射BOSS

打2100次PVP? 咩獎

2000同2100唔係差好多喎
2300以上就唔同世界

為左50 古幣昨
因為之前古幣落後左
依家有能力就打左上去解左個任先

2100分有古幣拎

以為你講結算個獎

結算 算啦屌 多幾粒

1599

加油 衝！！

唔玩，個account 賣唔賣到錢？

23抽，石同錢睇圖，仲有 9本高級契約書

仲有過千體力係郵箱未拎

唔該巴打......用黑弓就得左

有無個陣望下

我都卡左好耐...點知加隻黑弓就三星...

各位巴打有問題想問 (a)4星角升左上5星
抽返同一隻(a)4星角 但我升左上5星隻角食返(a)4星角
會唔會變+1？

會 食同一隻野就得

有得食就加到

唔該

三星角就算升到5星都係食三星書

好似好難扲到書

女火竹

終於過到10層

淘寶 $30-40都有

依d圖邊度有得睇

我屌你老母金毛sup死全家

仲有12分鐘 撐住

THANKS

大陸QQ群

我差一本書就可以+9

幾多四星碎片等於一本書?

屌你老母咩

其實第一頁個韓國圖鑑都有...

守下守下係咁升分
打都唔洗打

屌佢d人痴撚線 最後三分鐘打到我解級

如果P幣已經抽中臭西
係咪可以留p幣換五星？

係

我11同12層都係靠隻獅子暈隻boss

慘

1500比人打到落1450 連先手都係得50 50
仲有+2猛男同其他低加4星，可以點搞

rip

個陣排得咁怪既

淨化果隻其實係咪冇咁好？
我見好多人都係用黃毛
但我我淨化+6
黃毛得0

我見 最後一分鍾果時 2100 我都打多兩場 然後 2110 點知都係一次跌 痴線

用住淨化先 無問題

又六魔又綠盾 歐到呢....

4000PP 一隻臭西 真係歐咩

同埋條柱一定要打爆佢

防守得分 岩岩好齊頭上1500

呢堆都好多隻臭西

羨慕

我抽左8000 pp 先中兩隻臭西 哥基 石頭 乜柒都無 係正宗既非洲人

Bam

上面個個即刻5個負皮

屌最尾3分鐘比人打返落UNDER 1600分

一樣

壕

洗唔洗抽多隻合6魔星？

有咁既諗法好易仚家產 d人多數都係抽一隻綠盾 然後餵書

淨係知坦唔頂得, 打手又秒唔到
唉都係唔洗PVP一排 FARM下白卷先

但係合巫女果隻6魔星要用綠盾
咁咪要合多隻綠盾做素材

個隻六魔星女
其實唔係咁勁架昨 依家
仲細力過三星 只係控場 但係依家主流d人 先手會秒殺你
某程度上佢幾拖累 仲要一街黃毛 如果我投資係佢身上既野,轉去第二隻打手度 會好好多

Ok
唔該晒巴打

加油～

刷首抽係抽第幾個?

第二個

+9 黃毛唔知課幾錢先有
無UP

三星+9 係咁合中

岩岩好千六 好驚險

好野 ~ +8去+9 150萬都未得

點解你冇乜點比人打嫁

我反而係咁中教主 中到+6
黃毛中得1隻 用左黎合綠盾無埋

證明你渣住粒好野

教主好呀 正過黃毛啦

最TOP果D人 十個得一個用教主
黃毛全部人都用

黃毛個盾同免疫都好勁
buff完生存率高左好多
有得打 攻守都好有用
教主要你本身個d打手夠勁先可以維持到
好似係

呢隻有冇用？

遲下會buff 好撚勁好似係

想問下未打到hard可以係邊關刷白卷

得一隻黃毛比綠盾食埋了
唔通真係要再課金？

課啦課啦

無UP 好難中 唔知點解可以個個都+9黃毛

咁樣係咪已經開得局？

應該本身+4/5再食書食爆佢
4星書易拎

最好兩隻五星以上

黃毛最多咪同主教同一個勁度 都算係大獎

遲下有用

我係之前無人玩果時 唔知做乜鳩係咁抽中 屌佢老母

藍蘑菇 巴打 好努力推post

兩隻防開？定要刷隻攻擊咁樣？

開啦 打手3/4星打把選揀

唔係WO 睇錯 以為歌雞黎

我都係呢2隻開波

垃圾廢青呢d日子多時間

有無惡魔城13層攻略 打左好耐都過唔到

黑弓 三星雙刀 毒盾 三星十字架男SUPPORT

無黑弓 有邊隻代替到

呢隻有無用？

重刷啦 歌姬+石頭先起手

未來pve ／ 六魔星素材／打飛機用

聽到都覺得難

三星雙刀 毒盾 2隻夠做 最重要係三星十字架男 ,毒盾夠HP 唔好死就得
其他放番輸出

其實好易...石頭+歌娜+素材先難..

其實好易...石頭+歌姬+素材先難..

歌姬係咪要抽第三個?

對

巴哈啲人話新手打2層符文有U+，如果想打高小小打邊層好，依加淨係打到第五層

你夠打邊關就打邊關

有野蠻女 猛男 石巨人 都係+0
上邊隻6星好先

自膠 禁左幾下

幾時有降臨打

終於升到第一隻六星 比左歌姬

石巨人 ／ 野女

肥料關？

其實我見人同我用d角差唔多，但都高分過我好過
係咪我用錯英加擺錯陣錯埋次序

呢個週末掛住帶狗糧唔記得打錢

猛男招覺醒好似勁d wo?

都可以既 其實呢三隻都可以 遲早都要覺晒

刷左成個禮拜終於刷到+3歌姬 但無其他5星11關已經打唔到3星
有無必要用4星卷揀4星隻法師開30%血??

直接睇replay係最好
先會睇到你d攻擊順序有無問題
或者輸咩 係輸破唔到對面嘲, 定係自己前排爆炸 之類

唔好用4星卷簡
4星卷留番你有隻角色要升＋9先用
用住好多三星法師都好勁
一陽指／直接火球法／紫髮龍卷風單體

呢幾隻都好勁 可以上五星
再簡d ＋數高 既三星／四星坦 打手 用 推圖先

血鬼用血符 獅子換電法 教主換眼鏡buff血鬼 然後再執執個排法應該會好d

等pvp獎勵啦巴打

聽日有4星卷 換黃毛合綠盾（差佢一隻齊料）定換其他

btw,見有d人蠻女係用防符文 好似仲勁過攻符文 因為生存力高d

一陽指係邊隻

賣屎忽

係咪叫 seriya 藍藍地頭巾個樣好淫 打一條直線既

用攻好d, 防交番比其他人做, 如果野女唔夠攻, 目前未有新角己經無野打得入d坦

有3星臭西既話 換黃毛直合綠盾 都可以

歌姬 + 吸血鬼 + 毒盾

所以好苦惱 升邊隻好
野女過2日夠書升+3

留名
有無澳門賭場公會手足相認

野女5 星 暖機都可以好大力 + 得高既話
石頭就好坦
猛男就用黎做野女既尾刀手
你簡

呢個係做d乜

唔該曬巴打

多謝藍巴，我今晚再度下

拎一星肥

有冇排法可以參考一下

好唔該晒巴打

依家咁樣抽邊個pool 好
求指路

澳門賭場公會好靜

Up 張易睇d 既

ok thx

2pool都幾值得抽呀

石人 / 歌雞

唔該巴打 去馬2pool

要你拎屎來母 好似係黃色果隻

2pool ，可以抽巨人， 4星黃髮女坦，同獅子 岩晒

二會巴打加油
打第六名

有冇連登公會收

打輸左場 sor

下轉pool要等兩個禮拜

想問下係咪升獅子上5星先會好d

二會兄弟ho ball

我地頂上

你咩team睇睇 可以用毒盾頂住綠盾個位先 但要配主教要頂得住

主力打手先，然後再升坦

得獅子一個打手？

想問下係咪有綠盾就唔洗落鏡盾
同埋想問哥基係咪都係用3排陣好...
但打兩排法師陣又會俾人秒晒

睇下你有d咩先答到
有d三星法師 同輸出 都好勁

唔係
綠盾作用＝頂得
鏡盾作用＝換走對面一隻主力輸出 （野女，猛男）
哥基我就唔識點擺啦 無用過 但見d人通常係前面幾隻大男, X字型咁擺 然後後面擺控場法師 再加1－2打手 尾刀

我冇控場法師
大叔法都係得+2

無魅惑法 都可以用其他法 大力既又得 破盾既又得 降攻既又得 咩都得 大叔法＋ 2 用住先都無壞

ok仔, 升左公會lvl , 聽晚入得 依家我地打緊會戰

魅惑法係4星果隻?

可以多隻嘲 係無綠盾之前
因為鏡盾係用黎換人 佢死左你就無嘲 然後好易被直屌後排
鏡盾 同毒盾 硬但係無嘲 可以入隻主教

不過依家都得既 會偏主攻勁多d 不過如果你撞到人地切後排就會pk 9turn先開始嘲

5星 只係我咁岩諗起姐
不過其實用好多法師都得
特別推介練三星先 或者五星大叔 因為低+ 都幾勁
三星就有一陽指/ 火球直排/ 紫髮既龍卷風都好勁

我有+9一陽指同+9火法唔知點揀好

巴打們
比你地簡會"升"3星火法定一陽指
假設兩隻都+9
火法體質攻擊力高D,可以直接打後排

但而家排陣多數排兩行,一陽指差唔多可以打哂成行

PS:資源有限,簡一隻升先

嘩,岩岩同我一樣,苦惱梗同一樣野,有無咁岩

差唔多勁 火法擊殺率就高小小

呢家多左三行陣 比我就火法直接打後排算

一陽啦, 依家d人好醒, 識係最後果行放一隻好硬既坦/炮灰
但打直線只要你破到嘲、基本上都會車死對面兩隻脆皮

各有各好啦 咁先有特色嘛

比隻猛男一下秒左兩隻坦..

整隻主教 ＋ 毒盾
當場幫你r j

我自己係
先手既話

buff左輸出 然後輸出打左一兩隻先
然後就開始上哥基／主教buff

我會眼鏡 火弓 猛男 然後上主教 ＞坦 ＞坦 ＞ 哥基 ＞ 最後鏡盾
開頭可以咁樣先 如果你發現你守成日輸 可以睇下replay係唔係因為太遲嘲 如果係既 就比火弓先手掃完就上主教

唔可以太依賴哥基個魅, 人地落黃毛就算你早落都無咩意思 反而有時遲落係有奇效

同埋哥基咁擺, 你防手先手撞到火弓一定係一箭死兩件後排先
可以掉隻坦去角落頭 食左d箭佢

應該點排
成日係1200分左右唔上唔落

申請左8會ID生番

用粉換

一團巴打可以accept了
Id:戈登ramsay

我覺4星果隻魅惑法都幾好用 係衰在回合少
有d心郁升埋5星用

重覆 5星係咪就咁升＋1

係,因為用唔到兩隻相同落場

屌all in 左唔中石頭出左兩隻鞭女 係咪可以做肥料

新手一問，邊隻食四星書先，同埋下一隻覺醒邊隻好，btw見人攞吸血鬼裝防符做坦好似幾正...

如果想加隻淨化用三隻輔，應該換走邊隻會好d
同埋吸血鬼+0 既作用好似不大
係咪應該加阿叔法+2 或者一陽/火法+9 好d
成日防守輸

19 巴打
迪基奧巴打

可以準備申請 聽晚申請得

OK仔 今晚申請得～

另外二會收有心長玩、1600分以上巴打
Rules:
1. 所有人都要入line group 方便會戰交流
2. 得閒既高分巴打互相睇公會陣型 幫手指點每個人防守陣型
3. 自己有責任適當簡對手 盡量拎多星 無把握既唔打
4. 實力較低兄弟 優先比主要戰力打先 確保進攻次數足夠
5. 打每一場 不論嬴輸 盡量cap一張圖 上載去公會戰相簿 目的係睇對手出手順序
6. 經常無原因唔cap圖 有可能被踢
7. 連輸又唔cap圖 有可能被踢
8. 排位一直低於1400 有可能被踢 比個位比其他輪侯好耐既活躍巴打
9. 一日唔上線會踢
10.新入既巴打需要有1600分or以上

ok仔
19
銀河唯一基奧特
三月二十日的你
CKHO
當紅炸子雞
charlieq 閃閃魔
真時龍也
ティムチ

入得巴打我會上黎確認, 無覆或者入左其他會 會繼續輪落去下位巴打

留一隻

但係做肥料唔太建議 太晒野 日後有用就pk

唔課既話睇定d先食四星書都得 ＋ 值高果d勁角食

班課長不衝上去 打pvp 係咁輸

一起身就見到輸十幾場

今晚申得

請問應該點排
或者有冇野換
成日係1200分左右唔上唔落

首抽中石巨人同阿努比斯

隻阿努比斯冇見佢攻擊過

打覺醒石有個bug
按完十回會後，再按多次自動十回，可以揀十一場

岩岩抽到歌姬！
應該點排會好d ,宜家覺醒緊野蠻

想問可唔可以分享下唔同職大家用乜RUNES多
同埋攻RUNES係咪實數RUNES有用過%,%好似點加都唔過100咁

%用落法師度係幾百幾百咁加

因為法我得隻狗頭冇乜留意
咁即係攻%應該淨係留比法用?
咁例如火弓呢D,大家會谷攻多,定CRIT%多

岩岩抽到歌姬！
應該點排會好d

HKG香港公會成員
請加
為佐公會戰，真係要開group啦

點解人地隻野蠻女一下扑死我鏡盾 但反佢嚟扣血咁

個個都識防同解歌姬了

其他打手4星其實係咪都食得
用我又唔會用
儲+9又儲唔到
定+3電法會好過火法

4000 P幣果兩個5星角色選擇卷同5星角色一名係有咩分別
一個random 一個自己揀？

係
但係揀最多一個月4隻

抽左2500pp都唔中臭西想死
早知+9隻野女仲好過

無人推post

無啦, 輸到仆街

Sorry 8 會巴打
未夠LV 攻城, 試左2次都打唔入

好迷惘 升咩好

新手想問 5星冰坦好唔好用

D人話遲D勁, 但唔知遲到幾時

發哥

其實係對面渣JE...

已經係20城...都打到咁

得對面頭5先打得入我....佢地個公會名次唔知點呃番黎

股市又跌到仆街,飛又搶唔撚到,無心機玩了

巴打好重貨咩

不要再說了

我都蝕左十皮野...

唔係話蝕唔蝕既,坐下貨咯

個嘲諷次序係咪太奇怪？成日輸

呢幾日大跌市...無法

個個都坐住

PS:我都蝕緊3皮

已成過去
幾年前蝕的

你隻解歌雞唔係打十字存咩,放呢個位淨係解得阿伯法一隻有乜用,主教太遲出俾毒盾,等到佢個buff隻盾都死左啦

如果主教放5
咁反擊法應該放1
COVER到 5個主教嘲

而且進攻既話 反擊法1號出招
可以反死第2回人地主力法師既攻擊

所以我都唔知升咩好 唉

我隻法擊法成日反人唔死之後自己死
一係一齊死...
so9sad

冇綠盾根本唔洗玩 一個星期後送左隻反擊法盾online

先

有條友幾個鐘打左我8次
係唔係痴線

神秘島?

唔係 叫豆包包
大陸人黎

你隻反擊法+幾先,我打過+6,野妹一打落去即死佢乜事都無

PVP可以簡人黎打架咩

唔得 都唔知點解成日都打我

+2

對面有隻+9六星反擊法就知有幾絕望

如果佢仲要俾主教加持佢,我諗無野可以殺到佢

好撚多6星覺醒巨人同歌姬
1300咋唔好咁痴線啦...

無問題 加油！

鏡盾 毒盾 4 星女盾 魅盾

好想知佢個陣係乜黎,引到咁多人打佢但係又守得住

有少少關於符文既問題

想問下破滅 同怒濤符文係加咩野能力？

輔助既支援力有咩符文加到？

另外想問下 5星角色覺醒除左多左覺醒果招技之外 攻擊範圍果d會唔會有改變？

隻game 係五六日先打到肥料升lv 其他日子解完日任係咪存體力等打肥 好多角色唔夠lv 場場pvp 炸彈佬完場

4星UR都已經夠好開心

本身有隻石巨人 岩岩手多抽多左隻
係咪食落本身果隻到升+1？

8會仲有好多人未打會戰啊喂

新手問問 玩左幾日 打到18-10卡住左
想問係唔係狂打符紋?
我有咩英可以用 洗唔洗開新AC?

卡主線其實排陣問題為多

唔夠打呀屌

非專業意見

歌姬 野蠻女 獅子 火弓 4星女盾

有無人幫到我

D石比我抽哂 洗唔洗問新AC?
獅子係邊隻?

獅子係打直數第3張最左上果隻

破滅係加爆擊率而怒濤係加爆擊時既傷害

支援力好似冇符文加

某一d角色當佢地升技(食自己/書)會增加攻擊範圍

支援就用血符啦

一會今晚有三個位
有無人入
唔洗咩要求，基本1400分肯入谷就得

回合果個好難

有冇巴打可以教我點砌個pvp陣 卡左係1100 打唔上去
同埋有冇公會可以收我 ID:小穎寶寶

最後一問
留石定KEEP住抽野?
有咩英係必抽?
THX

大把野做 pvp 惡魔城 搶壙 推圖 刷符 刷白卷

咁坦會晒防定一粒防一粒血好？

解到了
圖自二會兄弟

要有綠盾 無既可以唔洗諗住

目前雙防
遲下雙血

一開始比果張5星 抽唔抽到綠盾

當然無
總知唔洗諗 你需要3 星p幣臭西

咁既排陣大家點睇？同埋我應該買4星書定5星書谷猛男/石頭？ 定將反法野女加埋9

申左 叫藍毛毛

15 隻線盾第2round就死

一會其實有無line 我見得tg

得TG 無Line

點砌PVP陣等其他巴打教你啦
不過你隻獅子+8，上1200好容易，快D覺醒同升佢先，好撚勁
同埋要升埋隻+9毒盾，又係好好用

我想問下呢我d 3星+9之後係咪可以當肥料嫁啦?

唔好
好多隻都有用

發覺pvp d人既佈陣真係跟風向轉
呢輪哥基又出番哂黎

咁咪好 有變化

以不變應萬變

哪有料升人轉陣...你__ __

鋪鋪都自己隻野蠻女一抽八

佢係一隻雙刃劍
試過6打2 形勢大好以為食硬
比佢清左自己場

一講就試左鋪5打2終極自爆

一打5 (隊友 )

今晚好似維護?

27號凌晨

反傷坦仲勁過反擊法

用部咁既野掛機

中伏

想問8會係咪有TG gp??

id: 佘詩曼

熱潮捱唔到一個月就開始無聲氣

加左，請入谷

個個入晒公會係自己群度傾啦,正常現象黎

靜farm中

個會好熱鬧 係line自私傾

屌你班仆街仔自私傾

長期比公會group 轟炸緊

合完綠盾之後，整唔整隻六魔星好

唔整

綠盾勁過六魔 要再抽一隻三星合不如槍打死我

永世都唔會再抽P幣臭雞

SUPPORT 果D
裝符文只可以加......HP?

有冇咩符文可推介

邊個公會
我個公會無人講野想轉

公會靜慘過食屎

我個公會都係咩TG LINE group 都冇
日日好似打緊單機驚咁 搞到有d想棄

連登會黎？

仲有冇會收人?

唔知算唔算 果陣時都係呢到見到至入
叫做澳門首家線上賭場
冇group真係好鬼悶

巴打開既
你提議開個group囉 比大家交流下
或者係度吹
個個都谷吹 呢到玩完

同會

終於見到同會既巴打 我驚名係Thenxp2

唉, 戒左抽野
仲有咩講

講下今日又抽左幾多粒 N符 同埋比人打左幾多分

抽返咪有野講

收到

你咩game id ?

PaulinB

新手剛加入 留個名

巴打快d上1600

排緊定咩

一樣 終於見到有巴打

同會巴打
我驚名波可龍
再咁落去我會想轉會
請問會長係咪度？不如開返個grp

排隊

好 番去update

綠盾真係好撚煩 又硬到仆街

到你自己用就唔係

遲下周街海盜王 劏綠盾

都夠頂一下

要多3星期先換到

傭兵合成果到除左綠盾仲有冇邊隻值得合

不要再說了 差隻黃毛同個隻判官

HKG香港
招人，希望長玩同會打公會戰

TG GROUP :
請入群打公會戰 ~

空缺 1 個

有意請留名

咩判官?
主教?

唔係判官 講錯
係個隻材料法師

同會x3 個公會名好熟口面所以入左會

之前唔係話1400咩
要1600既我讓個位俾其他巴打

係度,今次公會戰應該贏啦
開左個line group 一齊入黎傾

代會長講：得啦開左啦 自己入啦 公會channel 有invite link 入到去自己講返係邊個 入去唔講野就踢

4會個個巴打都排晒2會
1會仲有冇位排

新手求教 4星指定卡應該揀邊隻好? 抽極都抽唔到歌雞

仲有無位？
PVP 1371分得唔得
想搵個有谷嘅會

第一次抽p幣已經中隻素材

你走啦

吸血鬼
大炮佬

啱啱睇唔到
1會會長可以唔洗理我上面個reply

已入

即係升吸血鬼? 唔洗要教主? 同埋睇上面好似弓都幾勁?
大炮佬係邊隻

駛唔駛留定d三星黎合傭兵合成果幾隻

要呀 我自己留一隻 其他就照+上去

果度係咪隻隻都需要合

一陣我都入

我對你唔住 之後改左
你上左幾時入即刻你排最頂 我愛你

我自己未合 但有留
等其他巴打答

唔講咁多 會長好波

有冇巴打刷符刷過10 11 12?
想知掉落同9差幾遠

7會有無tg group or line

8會有無咩tg line 之類

有tg group

原來真係成班係谷自私吹

打左2場12
1場30舊4星碎
1場15舊5星碎

藍巴呼籲下

叫你地群d人多d上黎啦 靜過屎水

係囉

7會 tg

有無人可以講解下野蠻女有咩勁，睇佢啲技好似無乜嘢，我frd叫我比灑四星書佢食，同將佢六星先

我係二群谷吹水都成日上黎推 你班仆街

佢班仆街先岩

咁咪會入左好多唔關事既人入去

第一隻6星俾綠盾定野女好
宜家隻綠盾50幾%防 都唔夠血頂

一刀一件 － 完 －

綠盾覺左未?
我會比綠盾先, 無坦既話你後排再勁都係輸

咁誇張？
因為佢仲send左呢啲比我睇

我都係兩邊吹
經歷過幾隻驚都係咁野沉
希望依隻唔好

係咪登入7天有得選擇 ？

未呀就係
咁都係俾綠盾先好d

係 有4星選擇卷
但野女要+3先起飛
+8上天

只要個post唔沉 咁就唔會沉
其實玩家唔係話流失左好多 姐係連登果d計
只係d人多數唔鍾意成日係度吹水 有d專心玩 有d係度掛機刷肥 係我咁得閒

好似有張自選卷

蠻女比起升六星, 你升+數緊要d 升左加數 之後個前排穩左先 再搞佢都得 因為佢暖完機 5星一樣好大機會一刀一件 （前中期）

綠盾到後期一樣係咁勁 蠻女慢慢會比其他角取代

一齊吹

我長期係度架啦 長期製造無營養話題推post 毒瘤

其實依家連登有幾多個真公會?

完全唔明你講咩，我理解能力太低

即係佢個技能 要升高
而唔係佢隻野星數升高

你知道佢係打手 同埋一刀一件 咁就得

佢可以話係目前環境最稱職既切割手
佢技能組勁在可以疊加攻同超高攻擊力既追加傷害
一rd暖機後打坦隨便都幾千起跳，對面防低輕鬆破萬

六星 暖機後上buff 蠻女 一刀30000不是問題

抽到多1隻歌基我都諗住當5星料食左佢
因為後期歌基都無人用咁濟，睇韓服就知

咁又唔好
五星都有用既
如果哥基後期既話, 韓服有隻長期既頭十名係用黎玩三隻六星魔既女後宮

我本身有歌基了，+0同+1無乜分別，又唔會上到+9

如果好似上圖咁要打25-10，我又暫時隻野蠻女唔夠抽，可以打住邊關帶肥先

有無二團巴打係到
我呢家hea玩唔想阻住你地發展
聽日我就退團 sor

一個月 pvp 會有2 本5星書換到
仲有粉塵 有一本
然後登入又送
跟住課金再升到60lv又有一本
＋9 其實係時間問題

不要巴
幾時番黎話我知 比番個靚位你

好 唔該哂
其實我見佢無咩活動追 無動力玩

咁快刷肥
呢個我唔清楚了 等其他巴打答
我只係知 hard 25－10 係多經 hard 5－10 係多白卷

無問題

跪求

帶肥就打25-5H 但無白卷

但係咁多隻+9都未咁快輪到歌基

唔刷肥我真係唔知點上六星覺醒

上六星要幾百張白卷
真係唔知點刷返黎

咁又係 你岩 但唔好食啦 好撚慘呀 ！！

全隊五星左未 我覺得全隊五星先 然後再上六星好d

巴打好吹得

？
單機啦

你PVP未試過俾野蠻女一下扑死？

接實

鏡盾/ 毒盾，四星盾only
點都想抽臭雞
依家1600p 幣冇課⋯

就黎靜到我要係度自己同自己傾計

4000幣炒過一次留名 之後儲左100想放棄人生果時 最後中左

5H白卷我覺得仲多過10H
10H 20場都唔知有無10張
5H 20場通常有5-6張 仲可以順手帶肥 打得又快

轉哂玩重課kings raid

都叫恭喜

咩任黎

要你升下d角色 求其比隻野佢食就得

屌 啱啱合完+9 3星
又多一隻火弓
就黎有一對+9火弓

上圖同下圖有咩分別

LIHKG2 會招有心長玩既活躍玩家 強力打手 要1600分以上

Rules:
1. 所有人都要入line group 方便會戰交流 同埋口水交流
2. 得閒既高分巴打互相睇公會陣型 幫手指點每個人防守陣型
3. 自己有責任適當簡對手 盡量拎多星 無把握既唔打
4. 實力較低兄弟 優先比主要戰力打先 確保進攻次數足夠
5. 打每一場 不論嬴輸 盡量cap一張圖 上載去公會戰相簿 目的係睇對手出手順序
6. 經常無原因唔cap圖 有可能被踢
7. 連輸又唔cap圖 有可能被踢
8.舊既巴打長期1400分可能會被踢 留個名比其他輪侯好耐活躍既巴打
9. 一日唔上線會踢
10.新收既巴打要有1600分

希望二會一直保持到係頭十名
谷內d巴打會一齊傾點樣衝戰力
如果有心長玩 又想一齊駁殺下
唔介意上面果d麻煩野 就留名啦!

輪侯
ok仔
銀河唯一基奧特
三月二十日的你 （未確認）
CKHO （未確認）
當紅炸子雞 （未確認）
charlieq 閃閃魔
真時龍也
ティムチ
Paulinb

其實King raid有乜好玩，尋日玩左一陣唔識欣賞

好耐之前無game玩 諗住玩下 但見好似要美國定唔知咩ac 即刻出番去

我都係
之後話出日服就玩住BD等佢開ser

仲肝過呢隻
一隻英升T5極慢長
唔課金既話玩1個月都唔知有無一隻

點都係玩新坑啦 BD!

30日個任係咪做少一個都會完唔到

應該就唔係 我唸佢話最快30日拎一隻隨機原五

神秘交易所用錢開係永久解鎖定點

嘩咁誇張，佢好似唔係抽怪，只可以買我唔太鐘意，都係鐘意抽野果種緊張感

永久

好似係由你開始玩果日計?

新玩果巴打有無興趣養隻紫髮3星妹 好勁 一野秒綠盾

9團巴打記住打團戰呀

加油 9團巴打們

利申輸左一場

我諗好多人願意有其他三隻四星換你隻臭西

有臭西? 咁得啦

7日login送一張自選4星

野女唔會蝕既 綠盾都係用黎頂野女既姐
仲大把自選卷送啦怕咩

無聊計下個倉幾多體
儲咗7500

之前玩過美版，好單調，玩佐陣就冇再玩

日日打龍打碎片升T5

BD好多設定都好貼心 ~ 值得長玩

痴線咁勁

抽到第4隻鞭女 但1隻石巨人都唔施捨下比我呢D乞衣
灰9哂

HKG香港
招人，希望長玩同會打公會戰

TG GROUP :
請入群打公會戰 ~

空缺 5 個

有意請留名及申請

肥料
不過pve好似有用 遲下有d咩 世界boss

無聊新ac 中石人，牛角女，一抽臭雞⋯

運氣去咗分身度

無限期個啲無拎過咁濟

仲有聽講遲啲會出+值轉移

開唔開？

已申請
Game id :R4on

kings raid打過啦 一場掛得仲耐

邊個ac最好

石巨配歌姬係唔係無用？

睇圖鑒話歌姬要用暴擊同爆傷 有咩用

其實買ACC唔代表啲乜 ~
你保証唔到你之後抽唔抽得中，有愛就玩到
BTW 第4行有王子同合成素材 ~ 要買就買呢個

中等啦
有打手有盾
左上隻五星好似比較少人用
比你參考

第三

我係重課狗，買ac幫我節省金錢

無石頭人?

唔係話石頭同歌姬唔夾咩

買就買好D
呢4個都唔算top

應該會出 好佛心

咁都唔開真係比人屌撚死

歌姬無人用啦 個個都放解
變左垃圾哂位

未來 ：3
依家 ：4

重課就求其買個都得

食唔到buff 但佢地同時上場唔會無用 因為石人太硬

不如大家建議下有咩勁角係人人值得擁有啦

邊到有多d參考？

唔值 唔好咁做
升隻主教配毒盾
或者4星女坦盾
或者吸血鬼配主教

日服前30名係有人用既 力度ok 唔算好勁感覺

有隻+9火弓同+9阿伯法 邊隻應該上6星好 卡緊1600分上唔到

火弓

因為鏡盾職責係比人殺 睇下佢有無完成任務 換走一隻 輸出 野女／猛男／火弓

所以應該係有三隻坦
鏡盾係有嘲 但佢係自殺式
應該要有多一隻坦, 等鏡盾死左既時侯同毒盾一齊頂埋佢 仲要有嘲

石頭人同歌姬

有冇8會巴打想join

未踼人 ~ 聽朝先申請到

好

講d無咁離地既先

一陽指
毒盾
4星女坦
吸血鬼
反擊法
鏡盾
眼鏡妹
主教
獅子
雷法

諗緊用鏡盾定+6 四星炸彈

投彈評價好高 韓國亦好多人用
但係我唔係好識點玩 因為打左幾次 有隻 ＋6 既6星投彈 換唔到我d怪 或者比我d怪打死果時 我d怪都一d事都無 破唔到我隻黃毛同眼鏡落既盾buff 所以唔係好知點發揮

我想買個勁ac,遲下可以課少d

係咪版本唔同 D技唔同

巴打可以參考下呢條LINK
大陸評價

想課少d 目標應該買 有基本想要既勁五星 然後＋值高既 四星
因為打上去 5星 ＋值唔高 仲衰過四星三星

投彈好似係一樣
所以我唔係好識點用 但佢韓國都的確係最熱門強角 所以我相信一定一定投資既

入去搗亂

+值即係要自己食自己？

食五星書都得

1 食自己
2 食書

書點先有??

首抽其實得1-2隻
5星要升技都要課落去，分別不大

ok仔 申得～ 可以即批到
銀河 聽晚或者後晚～ 歡迎歡迎兩位

登入送
pvp點數換 （建議換5星）
粉塵買
解任 1700分定唔知1800 有一本 1900定唔知2000分又有一本
課金

ok仔＋＋ line
sophi712

5星巨人,歌姬，冰盾，狂戰（4揀3），點揀好呀?.?

狂戰係邊隻

冰盾唔要住 遲下先要

買石人歌姬，買完課500%既PACK，
狂抽POOL2就搞掂啦，早玩一日，進度就快一日

攻擊先出，坦排最後

早d開波好過

我第一日已經求其琴女+冰盾開波，
兩隻都廢到無論，有愛就可以照玩

我都係琴女 不過我又唔算求其開
琴女傘妹開 最後依家一隻都無用緊

想問下先升爆個野蠻女定5星戰士？ 狂升隻歌姬先發現條囡囡無傷害 浪費好多材料

野女 5星先 ＋值越高越好

感謝

好想轉新ac 玩話曬坦得起⋯
不過唔想抽歌基pool...

你本身個帳係點？

同意

聽上面個留言好過
隻game係玩慢慢練 又唔係有一隻5 星勁到喊 哥基係上面比人打到傻

想要石人啫，未抽綠盾材料

除左pvp 塔 登入 主線
仲有咩方法賺古幣？

公會戰

Ok仔申請得
我等埋你入再報聽日個場會戰

唔明

一團有兩個位
1400+肯入谷可申請

輪侯
ok仔
銀河唯一基奧特
三月二十日的你 （未確認）
CKHO （未確認）
當紅炸子雞 （未確認）
charlieq 閃閃魔
真時龍也
ティムチ
Paulinb
hkg風間同學

LIHKG9 公會明天應該升LV2

希望招一位戰力, LV30以上更佳

PS: 本團目標希望維持200名以內(暫時172名)

藍磨菇巴打
我呢家退有無問題
定要等到聽日先退

話說你隻六魔法點解落攻符紋
落血符紋會唔會好D 反正都無傷

都得～ 你方便 未排會戰無咩影響

退左 唔好意思

因為依家好多隊都會落黃毛
如果d人落血符 要係後來有埋天使／第二隻半坦打手 先得 如果唔係隊野無輸出
落攻符文, 就算佢防CC 我炸都大力小小
同埋我落眼鏡 Buff 左 打 2000－3000 到, 駁下 如果斷左嘲就會炸全隊

唔會啦 幾時想番話我知

其實點解有咁多古幣 我開服第三日玩先得。8百幾 咩問題

pvp影響唔算係好大

惡魔城全解
主線HARD 30-10 有150粒＋75粒
後日登入150粒
公會戰拎足

基特巴
ok仔巴

可以申請入會～～

拎埋1300 然後 後日有 150
都1450 再等幾日pvp獎 都換得

你唔係本身二會咩

個個都換mk仔

我plan好左換天使

但係其實我最鍾意白魔仔 但好似太廢了

好 我改改先

維護

本身係二會呀 但係hea玩廢事哂左個位就退左去

好似係你禁落去果刻已經有結果

先升猛男 定冰盾上六星好?

猛男

好野新ac 中埋鞕女，之後送出去冇眼睇

冰盾垃圾黎咪晒時間練

等改版之後唔係好勁咩?

維護出新英

關我地啲非洲人咩事 抽咩都係中啲3星

無人知幾時改，輕則2.3個月，重則半年
不如集中資源升左呢個meta既人先

點解啲人可以升咁多隻6星 我升一隻都想死

睇樣想換修女 但好似好廢

每日HEA升下狗糧就OK

HKG香港
招人，希望長玩同會打公會戰

TG GROUP :
請入群打公會戰 ~

空缺 2 個

有意請留名及申請

ID Olilck99

申請

修女唔廢

申左

二會第三名

巴打你唔使訓架

原來四星書要6百個碎片

綠盾符文係咪一防一血
btw血8，9有冇人可以分享點打 佢地係咁回血打唔入

LIHKG2 會招有心長玩既強力打手
要1600分以上
Rules:
1. 所有人都要入line group 方便會戰交流
2. 得閒既高分巴打互相睇公會陣型 幫手指點每個人防守陣型
3. 自己有責任適當簡對手 盡量拎多星 無把握既唔打
4. 實力較低兄弟 優先比主要戰力打先 確保進攻次數足夠
5. 打每一場 不論嬴輸 盡量cap一張圖 上載去公會戰相簿 目的係睇對手出手順序
6. 經常無原因唔cap圖 有可能被踢
7. 連輸又唔cap圖 有可能被踢
8.舊既巴打長期1400分可能會被踢 留個名比其他輪侯好耐既巴打
9. 一日唔上線會踢
10.新收既巴打要有1600分
希望二會一直保持到係頭十名
如果有心長玩 就排住先啦 好快有位我會即刻上黎確認

註：有位我會即刻上黎,順住問下申請得既巴打係唔係到確認一次,如果無人覆,我會順住下一位咁樣收

輪侯

閃閃魔
真時龍也
ティムチ
paulinb
hkg風間同學

唔好意思又推

閃閃魔 巴打 同真時龍也巴打 可以申請得
麻煩望望上面d野

一日訓開4個鍾

利伸：長期鍊仙

又1001

有無巴打開13
唔識開 電腦白痴

COPY & PASTE

靠d兄弟

好驚炒車 好柒

我屌, 30日festa 打少兩日原來會拎唔到個五星抽, 即刻無心機再繼續

記得12改做13就得，綠盾仍然係雞係公廁

日經問題

仲有你係度 唔怕

其實呢

終極日經

返工88

有無公會收人呀

屌，比班撚屌free ride
7條友present 得18張slide
點捱30min 屌佢老母

無上半日突然推得咁快

拉晒佢地玩bd , 等佢地荒廢學業

睇公會chat
留左line id

準備瘋狂播片拖時間

又可以打機

回錯

er .... er

一會有兩個位，肯入谷同1400分就得
內有大量偽非洲人，小心閃盲
想入留個名自己申就得

其實隻GAME中文名叫咩？ 啡塵？

啡lin

完全唔知個驚名係咩意思

不如擺第一頁啦

塞哂D 輸出係中間 加埋一陽指4星都秒到舊石